有無人一同人鬧交之後就會開始怪自己/ 收埋自己

次次一同人鬧交，或者係我單方面發晦氣
之後過咗陣就會覺得自己係咪應該收埋呢種情緒
會認為自己呢個行為會令人覺得自己唔夠好
其實可能都係無自信嘅一種表現
但真係每次都咁
成日都好驚好自責
覺得自己唔應該有呢種情緒
會想收埋自己，覺得好唔開心
偽裝做咩都無所謂、無情緒嘅人
咁身邊嘅人就唔會討厭自己
情緒起伏好大咁，好唔鍾意咁嘅自己
覺得對方會頂自己唔順
一諗到咁就好想忍住呢啲負面情緒
全部吞晒落肚，自己喺房喊、唔開心都唔表現出嚟
咁就唔會做得唔好
到底點先可以解決到呢個問題

渣ga
男人老狗甘能廢-,-

一同人鬧交之後就會開始怪人地然後收埋自己

通常係怪完人哋之後反省，再怪返自己

一樣
覺得我呢啲人都係屈埋自己一個 唔好影響人就最好

會 明明唔開心果個係自己
甚至無做錯到啲咩
最後都會諗到自己唔啱

自省係有需要嘅，但有時其實係over咗
仲會令自己好焦慮同情緒好差....

以為自己開緊post, 由細到大都係咁, 明明好肯定自己嬲得合情合理, 都會無啦啦覺得好內疚好似搞到人地都唔開心埋, 或者懷疑自己overreacted

利申絲

覺得如果自己無發脾氣就唔會搞到咁疆
所以係自己衰

真係好辛苦
嬲完又喊 喊完冷靜返又覺得其實件事無咩嘢
嗰時吞聲忍氣可能仲好
但係又發咗脾氣
好辛苦好辛苦好辛苦
好想收埋自己
好想戴返個面具

可能你忍咗佢又會嬲自己點解要忍

唔是好正常咩

係
之後覺得好後悔好內疚
然後一下忍唔到就會喊到PK
覺得自己完全係一個錯誤

但係件事未必係自己既問題

但係如果自己唔開心 唔會搞到人哋可能對我嚟講會好過啲

仲會周不時醒起今次點鬧人

我會好憎自己
搞到咩都唔敢講出嚟

有時覺得 呢個世界無咗自己係咪都無咩大分別

以為自己出po唔想害人，所以近排因為咁同男友提分手，佢話冷靜一排大家再諗下先，之後又開始覺得提分手係咪hurt到佢點解我要咁做搞到大家唔開心。

不過又諗長痛不如短痛，唔想佢再受我d脾氣，好矛盾

可能佢無咁諗呢
依家當係比個機會自己靜下都好

以為自己開post

早排先發生呢個問題
明明成件事 全世界都有責任
但一嘈完交
我就會好自責 覺得係自己問題 自己錯曬

一直都係咁樣
原諒咗人 人哋原諒咗我
最後自己怪自己
已經無辦法原諒到自己